同中學ex行山畀女朋友發現咗...點樣氹返佢

話說之前中同聚會見翻啲舊同學，大家都好有回憶，吹下水講下以前啲柒事，我又同個ex有傾有講(真吹水嗰隻)

咁講講下佢話不如約埋一日出嚟行山，我見有其他中學(4個人) 都一齊就覺得冇乜嘢啦，同埋真係冇嘢所以唔驚，就答應咗一齊行背河

點知行到途中有個女仔唔舒服走咗先，另一個男仔陪佢走埋，剩翻我同ex，咁其實都正正常常咁吹水行山，冇任何嘢發生

最後當日就地解散，喺IG打咗卡，班群都講下咁

不過唔知咩事傳下傳下變咗做我同個ex單獨約行山，同學話我地舊情復燃，最慘係女朋友以為真係咁，send msg問我係咪真

咁我緊係話唔係，但女人就係咁，佢心入面唔信你都照問咗先，我點解釋佢都當我講大話，叫我認咗佢

真係好能委屈，萬能嘅連登巴絲有咩計仔...

分手

我好愛佢

You deserve it

另外兩個走先你應該醒水啦 咁都仲同ex繼續行真係幫你唔落

分手啦
Ex從來唔會係朋友 唔通真係得閒打兩場friendly咩

叫其他有去既人幫你做證

我情商係低咗少少，求幫忙

你都on撚9唔一齊走，識唔識避嫌呀
幫唔撚落

收皮啦你一定有邪念想打友誼波
你條女同ex行山你又扯唔扯火呀

下點解唔得，真心冇嘢

好愛佢唔識向佢角度諗佢感受？你自己覺得無野就唔洗同主動女友備案？要佢向其他人口中聽番黎，有無野佢都會諗好多啦下話

兜乜鳩
放過你條女啦

可以對上帝發誓冇諗過同佢舊情復燃...我基督徒嚟

係，所以依加想氹翻佢...幫下我

你根本一開始記就唔應該去

RAP

咁洗撚驚咩？耶撚唔係唔可以婚前扑野咩？
咁條女懷疑你咩

你可以留返同下一任講

唔抵幫

呢個唔關情商事，係智商問題

重視現任就唔會同ex有單獨嘅機會

咁你咪做死狗加唔好管條女去玩
打和super

我女朋友信先得架...

聽條傻鳩鳩up啦
碌鳩硬就用碌鳩嚟諗野

好愛 點解唔顧對方感受？

如果呢關都信你唔過，之後都會好辛苦
放過人地，放過自己啦

咁我係蠢咗少少嘅

應承無下次。

結論: 樓主我屌你老母

雙飛

你係咪想開post扮真誠然後唔覺意借啲倚畀女朋友見到個post

唔愛佢就唔會氹佢啦...

其實你自己都想同ex單獨相處 扮咩

所以感情問題 得一個答案---分手

當然啦

基督徒個名唔係擋箭牌
基督徒都會犯錯
一日未死一日仲係有罪

佢唔用連登...

不如祈禱叫耶穌請救你，反而仲實際
話定呢d都係神比你既考驗

有誠意地應承，認真同佢傾。我覺得好快無事！始終你果次同ex都無乜嘢。

祈禱了，我相信上帝會指引我，所以連登仔可能是來自上帝嘅幫手

女朋友嫌棄我睇卡通...18+

分手算啦咁撚多問題

前提係你要悔改

咁樓主之前無申報定
講真呢啲點都要講聲啦
樓主都係怕條女聽完唔俾佢去行山，先諗住唔聲唔聲，當無事發生

條女係其他人口中聽番先知
仲點會信佢？

呢個明顯膠po來架喎，今次認真架屌

一定啦

老老實實係山上面扑左幾多次？

坦白囉
無做過怕乜

零牙

基督徒
抵撚死啦耶撚

坦白咗，佢叫我唔好講大話

2個人上山都唔扑嘢？

擺明扮撚曬野博舊情複熾

道咗歉未呀快手同現任道歉啦
你道完先解釋如果唔係會覺得你狡辯
然後記得冇下次

根本就係想野戰先會兩個人都仲繼續 話唔定戰埋 一個大話諗住講一百次就變真話黎呃自己同其他人
樓主細佬望住ex有冇過一秒既衝動同回味

4個人都唔應該去啦

你條女識得你班中同？
點解佢會知

識得我幾個老死...

當初expect冇乜嘢...點知搞成咁，冇心的...

老實講同個ex單獨行山 你點解釋都唔會信你
你同Ex係山扑左幾多次 佢都唔知啦
返黎都可以講冇做過 但你點證明？
根本你唔應該同Ex單獨做任何野 其他人走你好應該醒水
佢地走左就冇人幫你做證 你想你女朋友點信你
如果你女朋友咁都唔嬲就證明佢唔care你啦

抵死

我知佢好愛我，我都好愛佢，所以先想氹翻佢，right？

唔扑都一定錫同摷

比錢請佢叫鴨

已經有女朋友都咁冇sense
嬲你好撚正常啦係
仲話要有傾有講真吹水
收皮啦

我不嬲係蠢，有哂自覺

你見得Ex你預左咁啦 除非你好掛住佢 如果唔係點解要見
根本你有現任就唔應該見Ex 好大個啲中學聚會就算
小圈子可免則免
我諗除非你應承唔會再同Ex聯絡 做返Hibye frd佢就會Gur啲

就算無嘢，你都無理過你女朋友感受，佢同ex行山，你會點呀？

你比兩個fd跣...

正常 仲要而家女仔行山著到去沙灘咁款 就黎著三點式行
樓主根本應該一早就走 唔走就一定要係山扑左佢 反正而家全世界都唔信係山度冇扑野或色情之事

Ex 同現任有common frd 就衰硬

咁天氣熱著少啲都正常嘅，但同扑嘢完全無關

異性單獨都唔得啦

正常就要識避嫌~行之前要同gf報定案…你今舖有排氹

係，有咩計...

第一次聽

好難幫喎師兄，真係好抵死
行山會有ex岀現又唔報備，結果變兩個人行又唔醒水走人，就算唔醒水走人啊識唔識打個電話同女朋友講聲/問下介唔介意呀？
你今晚跪玻璃啦都係

我覺得你女朋友最委屈
第一，你行山冇同佢講
第二，當中有ex你又冇同佢講

仲要由其他人把口先知原來自己男朋友去撚咗行山，ex都喺度，你係咪當女朋友冇到？

唔識避嫌就咪撚拍拖
根本由一開始你就冇打算同你女朋友講你將會去行山，ex都會去
我覺得你同女朋友報備下、俾安全感佢係一個男人作為男朋友既責任

係，以後會反省，依加想等佢冇咁嬲

比條女玩翻場友誼波lot

智商呀嘛

夾口供容乜易 另外兩個事後再加把口仲衰

約人行山唔係有對話cap?

有呀，但佢懷疑我動機...點講都死

放過條女啦

扮咩丫 係仔都明你諗緊咩

抵撚死避嫌都唔撚識就預咗

做啲令佢驚訝既野 即係可能你個人不嬲私隱度高既 你依家比你電話密碼佢 / 比佢禁你部電話之類 總知做返啲野可以令佢有返信心 安心 而女朋友估唔到你會肯做 / 之前你講過你唔中意/ 唔會咁做

仲要等以後先反省
你應該直接同你女朋友講你今舖衰咩，認錯、道歉
promise唔會有下次、同ex唔會再有來往

女人嬲唔係齋氹就得，佢係要知個問題你會點解決
你一日唔解決問題佢一日條刺都喺度，間唔中就凸番出黎傷大家感情

男人，有擔帶啲啦

你都on撚9 今晚要你橫屍街頭

情侶分手後若相處依然
代表 已是沒有愛意
或者 愛意從沒有改變

見到咁多人屌你我就安落曬

又唔係第一次拍拖 幫唔落

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

氹女都唔識？你當初點溝反嚟？

屌你老母爛臭閪至憎人唔識避嫌，frd走咗後你同ex野戰埋都無人知啦講呢啲證明唔到既嘢，本身同ex行山都on99

屌你個爛臭閪

脆脆地打反篇千字文㗎啦要~承認係呢件事你有邊啲位做錯左，做得唔好嘅~做反d承諾。
唉，你女朋友應該嬲到噴火

傻9樓豬

拍拖問題一律建議分手

水皮, 咁都比人發現, 你不如一開始就講出聲好過啦, 又想收收埋埋又咁大意

5/10
冇gay味 下次加油

咁你抵屌啦

咁都嬲 直接做埋愛算啦

冇事發生姐係扑野有戴套?

垃圾

放過你女朋友啦
賤男

發現真係大部分男人都係咁諗
比人踢爆果陣就話講咗怕女朋友會嬲/唔比
但次次都唔會諗事後比人踢爆其實會更加嬲
永遠都唔明冇咗信任日後相處更加困難

拉

橫掂都死，點解唔同個ex玩場友誼波
而家條女又冇，EX又冇。蝕晒

咁樓主知唔知係邊個篤你灰

認咗佢

agger

班群傳來傳去，個個都知

係人都嬲啦 仆街 唔好害個女仔

唔好拖其他基督徒落水 你弱智你嘅事

你唔介意你女朋友感受 咪冇嘢

調翻轉都嬲啦 你都冇顧對方感受 咩叫冇野 冇野又洗乜去行山 hibye冇交涉咪得

去咗都算 去完之後唔對路 得返兩條友 仲要打卡都唔撚識走

可能佢信心唔夠
而家講乜都無用
要行動證明
大家講完就唔好提啦

唔好扮野啦 傻既先信你
野戰係開心既

認真答：如果樓主覺得對方同ex行山無野既，咁就可以。

同佢講，係有野就唔行山啦！
不過唔哂驚啦！你有野就難講，無野就無野啦！係條女會嬲一陣，check住你一段時間囉！之後就無野ga la!!!

耶穌表示 屌你個Hi 關我撚事

呢首聽咗好多次 呢兩句真係好啱
雖然樓主都可以係沒有愛意嘅

你話無野咪無野囉 你開心就得啦

講真有時有啲野做錯咗真係無㗎喇
你真係抵死
唯有死氹爛氹 佢想點都順佢意
睇佢諗唔諗得通
不過你咁嘅事都做得出真係好撚蠢
我係個女仔就算真心愛你 都真係唔知信唔信你好

講真幫唔落
有女朋友避免見ex是常識吧

垃圾樓主

條女都唔信任你 飛左佢啦

愛佢就事前諗清楚唔係事後先黎補救

所以你而家咪出事囉

你係咪第一次拍拖..

試過幾次條仔又係好似你咁蠢 唔知訂
我真係嬲撚到仆街
今鑊你女朋友嬲返你半年啦

當時一齊走就乜事都無
之但係4個人行山
2個人走咗
淨番2個人行
點解其他人會知然後有野可以傳
自己諗吓

唔會氹得翻

Wtf 得閒打兩場友誼波 你都覺得冇問題？ 要點你先覺得有問題？
試下調轉 你其他途徑得知女朋友同ex 有單獨相處嘅moment 然後話冇嘢 just fd 你接唔接受到 信唔信到？
你係覺得冇嘢 一開頭約時同你唔同女朋友講？ 覺得有嘢先會唔講
你又唔坦白 遮遮掩掩 係紙包唔住火 比佢發現先講 點叫人信？
另外 就當你個刻自己覺得對佢冇嘢 咁你ensure到對方都冇嘢？ 咁之後？一日唔斷聯絡接觸都有可能性 你又唔似係識拒絕人個啲人 對方又係曾經有親密接觸過 所以先要避嫌 保持距離 明唔明
唔係話你 但好多出軌偷食個啲開始 就係覺得冇嘢冇嘢 handle到 然後愈行愈近 然後”唔小心”撻着 去到個步先覺有問題 就碌柒啦
大個仔 要諗多少少啦
不如放生女朋友啦

介紹ex我識

其實你預左啦
個男仔走嗰時點解唔跟埋走

咁缺朋友呀？ 同ex行山都on9

抵撚死

嬲撚左

同佢講你做左安全措施

樓豬唔會咁蠢嘅

點解其他同事會知淨翻你哋兩個行傻豬仔 俾人賣咗都唔知

好明顯你唔愛佢
放過你女朋友啦

有女朋友就唔應該同ex見面啦
單獨又好 群體又好
又唔識避諱
又唔申報
叫你女朋友點信你

樓豬自己攞黎衰
抵撚死

叫佢個frd sd哩個po俾你女朋友睇

仲要講到話係俾女朋友發現左，即係你有心隱瞞，嗰啲咩如果話咗比佢知嘅話怕佢會唔開心都係bs，你明知人哋唔開心都繼續咁做，咁你有幾愛佢姐

弱智

樓主笑親我我女朋友初戀係佢中同 佢而家連中同聚會都唔去 唔係情商低 係你唔愛你條女

樓主唔係有老婆啦咩

冇啦 根本係你cover得唔夠周全, 做好啲咪唔會有事囉
當買個教訓, 下次做好啲啦

約佢下次行山

on99
有冇尊重過自己女朋友
仲好意思怪佢唔信你
有冇諗過佢唔信你係你自己攞嚟
最撚基本同異性相處要講聲啦下話
仲要係ex
事前講聲使死？

樓主由頭到尾都冇回應過如果佢發現自己條女同個ex單獨相處會點
根本就冇企過係女朋友個角度到思考
feel唔到樓主有反省過

抵你死㗎 唔抵幫 咁鐘意行分咗手行飽佢

題目應改做：唔小心同ex行山畀現任發現左，兜唔到點收科好？

帶貞操鎖

愛佢就唔會同ex行山啦
你完全無諗過你女朋友感受

班群
群你老母

打卡留證據，死直，但提你一句，女人！係你嘅始終係你，你心裡無鬼，事情終會解決！

如果你係人地口中聽到你條女單獨同ex行山 你條女仲要冇同你講過 你真係覺得ok? 一開始唔講已經錯 中間唔走更錯 最錯係你仲係到問點氹返佢

將心比己 有無咁缺朋友

Ding! 樓主瞓醒未啊
「真心」「冇野」大哂啊？

如果今日你女朋友病左唔食得甜野
你買糖/汽水比佢氹佢開心都冇野格
你「真心」想佢氹開心架嘛
食完繼續病。最多睇多幾次醫生之嘛。冇野格
點解唔得啫
如果佢爸媽知你咁做搞到佢病耐左會嬲。你都可以講「下？點解唔得啊？我真心想佢開心之嘛」
咁你會唔會主動同佢父母講得咁理直氣壯啊？

連咩係應該做唔應該做都冇自覺
仲咁理直氣壯真係世界級

冇人幫到你
每個女仔性格都唔同。仲要自己破壞信任值
連問題係邊都未搞得清
今次比你氹翻都會有其他野而有下次

繼續keep住「真心冇野可以同ex做Fd」既思想就可以繼續「廣結ex緣」
永遠都有下個ex架喇

究竟講大話係咪一定有邪念
定怕煩

有冇打野戰？

Why not both？有邪念但可能自己都sense唔到自己內心有 亦都怕煩

樓主真係好撚廢

Sense唔到又可唔可以當佢無？

算啦樓主，你話你本身無幻想都冇乜人信。
只不過可能你同而家條女又唔係好先搞成噤，
算啦，當信任已失去時候你覺得要做D咩呢，
只有你自己先知道。

其實由你冇同條女交代清楚果刻
已經搞砸咗成壇野

我覺得有一種情況係 個邪念係存在 但有機會自己逃避左自己有邪念呢個事實 逃避既方式係說服自己sense唔到呢樣野 用其他理由去合理化自己美化自己 但唔係真係無

老死都唔幫你呀on9仔

關係感情問題一律建議分手

1. 行山前無同女朋友報案
2. 行行下得番你地兩個孤男寡女唔識閃
3. 女朋友仲要由第二個人口中聽番黎（人地唔知加左幾多鹽幾多醋）

你覺得你無問題？

呢件事一定會有條刺！

所以放過人啦，分手只係遲早問題。
就算你女朋友今次大方口頭上原諒你
但係只要你呢世有些少行差踏錯，你等被分手都似。

你條女同ex 2個係屋企飲酒傾心事，但同你講咩都無做過得唔得？

樓主下年咪可以約返呢個女朋友行山囉

廢物

樓主垃撚圾
睇唔睇到幾多人踩你
放過個女仔啦
之後你呢世都唔好拍拖啦 唔好再害人

最後果句好委屈 笑撚咗
你有冇諗過你女朋友仲委屈
明明自己咩都冇做過 但個男朋友就咁樣對佢

樓主正廢柴 冇撚用
隔幾個鐘就入黎屌你一次

同佢分手
佢就變你個ex
咁你咪可以同佢行山囉

垃圾樓主唔敢上水

你同呢個未來Ex又行一轉山囉

你得一個選擇 就係分手

比你女朋友我
我幫你氹

換著係條女同中學ex行山，您會點？
分手喇 放過個女仔

你女朋友都好愛我

約曬兩個出黎3p

咁咪將計就計，同ex一齊翻囉

你都係想黎一劑姐扮咩

樓主朋友： 今次仲唔咩仇都報哂 抵條傻尻死啦 嘰嘰

你都冇答人個問題
咁你會唔會嬲啊？

抵死，做得出就預左要有咁嘅後果，唔好成日抱住佢唔會知，無人知嘅心態

你咪上次響山上面打野戰個位ching?
我記得你 射左3次丫嘛

呢啲嘢梗係要報告咗先
你一早同佢講同舊同學行山 ex都會去 咁咪冇事
而家等佢自己發現 真係好難搞

呢d男人真係自己擺黎唔抵幫，抵死

整臭晒基督徒個朵

牙久你咁早就識久嫂？

抵撚死
一早唔講同ex去行山
就算最後得翻你地2個
咪再講聲囉
話邊個邊個走左 得翻我地2個
佢唔鐘意既咪跟住走人囉

收皮啦你
即係有單獨一齊既時段啦
咁都唔識諗
都冇諗過女朋友感受既

Is

咪係瞞住女朋友正仆街

同感

on9 行山緊係落埋下場啦 賠了夫人又折兵

因為佢地覺得唔會比人踢爆
以為自己可以收埋

冇嘢冇嘢
搞搞下 未變有嘢囉
樓主你係真傻淨係扮傻 ?

我已經推左佢落山丫BB

有啲嘢冇得勉強㗎，

你哋相愛，但你哋價值觀相差咁遠。

你覺得冇問題，我撐你㗎，人人觀點唔同嘛，但問題係佢覺得有問題嘛，咪即係你哋唔夾囉，而你又覺得自己委屈，即係你理解唔到佢，仲要係信任問題呢啲相處之間咁基本嘅嘢都唔夾，咁行落去，散都係遲早，你又會比佢哦你一世，揪秤你一世，你覺得真係好？

之後仲可以試下舊情復熾，可能發覺ex先係最啱你果個。

哈.. 然後搞搞下 變左真

一律分手

你有本事就叫2條女同你一齊吹都得，可惜你無

你知唔知衰咩？

係衰on9

重作啦，屌你老母

帽事

死垃圾樓主 廢物

一齊3P咩事都無

條廢柴去左邊？

鍾樂山

好有point
負皮是我給的，希望樓主可以好好反省

有冇諗過個女仔唔係唔舒服 而係可能因為唔想比你閃 覺得你地曖昧/睇唔過眼你有女但照同ex行山 而個男都係見形勢唔啱走先 所以係你自己問題 跪玻璃道歉啦

都唔止少少😅

女人就係茶煲

最後個段簡直係大巴大巴車落去同ex做fd嘅人度

樓主個ex

其實同ex見面已經好唔尊重現任

廢柴

ex 如果真係聯絡返
一：你們其實沒有真心過
二：你們還想一起返
有咩ex會做到朋友
藕斷絲連

多謝
我都想負皮佢。可惜p牌

不論男女會同ex做fd仲咁理直氣壯
係真心定扮都好
以為咁就可以推卸責任
見到依啲有時真係話佢岸久驚佢嬲

真心覺得你有point得黎，組織能力都好好。
你d frds應該幾有福，咩事都有你提點

希望樓豬參透到，哄返女友啦！

垃撚圾

樓豬抵啦

如果呢次散咗
祝你下個女朋友都同第二個男仔單獨行山

之後等你發晒癲咁樣質問你女朋友

我諗應該係你啲中同暗戀咗你女朋友好耐

會同ex有聯絡嘅都係垃圾

block晒個ex啲嘢 證明自己冇掛住ex先啦
係你女朋友心入面只會出現「邊個重要啲」嘅疑問，
你係愛你女朋友就唔會搵ex，要搵ex都單身先啦 你冇嘢又點? 人地有嘢你已經仆街啦 都唔為你女朋友諗下。
好在你女朋友識嬲識嘈，識嬲都仲愛你
唔愛你block晒直接走人啦！

拿 再買下樓買下車買下袋，天下間冇氹唔到嘅女，睇下你有冇誠意啦！